[{"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/489918135", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/451289447", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297390077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297390077/answer/531050669", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u4ece\u79d1\u5b66\u89d2\u5ea6\u89e3\u8bfb\u4e4b\u540e\u5c31\u5d29\u584c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24777782/answer/524286967", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u4eba\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/492312206", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64189135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64189135/answer/509937164", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u7684\u5c0f\u96ea\u626e\u6f14\u8005\u6768\u7d2b\u548c\u5b81\u4e39\u7433\u5728\u89c2\u4f17\u773c\u91cc\u7684\u5730\u4f4d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5dee\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68275758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68275758/answer/527574648", "content": "\n\u5728\u4f60\u63a5\u89e6\u7684\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u65b0\u4eba\u529d\u9000\u602a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/526099840", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/520284581", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/485082891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/503046479", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7/\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/529069726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/478431818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/483829740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267405918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267405918/answer/458298929", "content": "\n\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff08\u8fdd\u80cc\u76f4\u89c9\uff09\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461632/answer/515785811", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/527052782", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60704825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60704825/answer/532461843", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u7ea2\u5dde\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u5982\u84dd\u5dde\uff0c\u800c\u4e14\u5448\u73b0\u8d8a\u7ea2\u7ecf\u6d4e\u8d8a\u843d\u540e\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302402775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302402775/answer/531410938", "content": "\n\u6797\u4e66\u8c6a\u9f3b\u5b50\u88ab\u6253\u51fa\u8840\uff0c\u6ca1\u6709\u72af\u89c4\uff0c\u9ec4\u79cd\u4eba\u5728NBA\u6253\u4e2a\u7403\u548b\u5c31\u8fd9\u4e48\u96be\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/531052119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30515841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30515841/answer/530685165", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d1f\u503a\u7387\u6bd4\u5e0c\u814a\u8fd8\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u9677\u5165\u503a\u52a1\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/530139722", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/529614814", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297180397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297180397/answer/528783239", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4f53\u5236\u5185\u6216\u8005\u56fd\u4f01\u7684\u5b50\u5973\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/453380665", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283946844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283946844/answer/526234667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u73b0\u5728\u88ab\u9ed1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/524050730", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/520963101", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40669985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40669985/answer/516186906", "content": "\n\u7537\u58eb\u57fa\u672c\u6b3e\u978b\u5b50\uff08\u51e0\u767e\u5757\u8010\u7a7f\uff09\u4ece\u54ea\u91cc\u4e70\u5462\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u51e0\u4e2a\u5e73\u4ef7\u7537\u978b\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/490325746", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286089196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286089196/answer/451464993", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u5373\u5174\u6539\u8c03\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293075678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293075678/answer/487127197", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u666e\u904d\u8ba4\u4e3a\u5f00\u5b9d\u9a6c\u7684\u7d20\u8d28\u90fd\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/522390563", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282186513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282186513/answer/492257982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5b66\u751f\u515a\u6765\u8bf4\u5f88\u6709\u7528\u7684\u5c0f\u6587\u5177/\u5c0f\u6280\u5de7/\u5c0f\u77e5\u8bc6/\u5c0f\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20413215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20413215/answer/532597047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4f53\u64cd\u6709\u5f88\u591a\u52a8\u4f5c\u88ab\u7981\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302632278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302632278/answer/533005490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u4e03\u671f\uff08\u4f60\u662f\u5426\u652f\u6301\u5168\u4eba\u7c7b\u4e00\u79d2\u77e5\u8bc6\u5171\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289937529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289937529/answer/483336874", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u5546\u7528\u8f66\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8fbe\u5230\u6216\u63a5\u8fd1\u56fd\u9645\u4e00\u6d41\u6c34\u5e73\u7684\u578b\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20273625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20273625/answer/531743073", "content": "\n\u601d\u7ef4\u5bfc\u56fe\u771f\u7684\u6709\u6548\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/516404586", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302632278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302632278/answer/532989702", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u5341\u4e03\u671f\uff08\u4f60\u662f\u5426\u652f\u6301\u5168\u4eba\u7c7b\u4e00\u79d2\u77e5\u8bc6\u5171\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60838109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60838109/answer/532182439", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285579433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285579433/answer/446496032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u5bf9\u59b9\u5b50\u7684\u5438\u5f15\u529b\u6bd4\u738b\u8005\u8363\u8000\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302346117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302346117/answer/531193796", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u53ef\u5f20\u4e09\u4e30\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u8f83\u591a\uff1f\u5f20\u4e09\u4e30\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280610691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280610691/answer/532667744", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u7684\u753b\u72d7\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267387603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267387603/answer/478076092", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6709\u591a\u5ba0\u7231\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302345439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302345439/answer/532312603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u8fde\u53d1\u63a8\u7279\u5632\u8bbd\u9a6c\u514b\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264277002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264277002/answer/531786127", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u7528\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/528719288", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563674/answer/532267809", "content": "\n\u548c\u732b\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301160082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301160082/answer/527785190", "content": "\n\u6e56\u4eba\u672c\u8d5b\u5b63\u6709\u4e86\u8a79\u59c6\u65af\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6218\u7ee9\u8fd8\u662f\u4e0d\u591f\u7406\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284816819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284816819/answer/525245233", "content": "\n\u5b66\u4e60\u91d1\u878d\u5bf9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u6536\u83b7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/530854178", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461632/answer/514384236", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30201860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30201860/answer/523922330", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u7279\u522b\u61d2\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528465771", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/466341745", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31735336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31735336/answer/528136003", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u76f8\u58f0\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296589967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296589967/answer/525107253", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e0d\u662f\u5370\u5ea6\u800c\u662f\u4e2d\u56fd\u6210\u4e86\u4e16\u754c\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020032/answer/519846018", "content": "\n\u4f60\u62bd\u8fc7\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u6839\u9999\u70df\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35963650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35963650/answer/522061706", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u6c49\u5b57\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/521405397", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34897210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34897210/answer/519161465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5efa\u8bae\u53d6\u7684\u82f1\u6587\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290480714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290480714/answer/474277955", "content": "\n\u623f\u4ea7\u4e2d\u4ecb\u662f\u5426\u5b58\u5728\u56e4\u79ef\u623f\u5b50\u62ac\u9ad8\u623f\u79df\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296381692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296381692/answer/518665285", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u540e\u7684\u4f60\u771f\u7684\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286407889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286407889/answer/449675218", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u77ed\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270783764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270783764/answer/458461702", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285410541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285410541/answer/467091402", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30498591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30498591/answer/452185321", "content": "\n\u4e2d\u534e\u7530\u56ed\u72ac\u7684\u989c\u503c\u53ef\u4ee5\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/476493308", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/507418417", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30411711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30411711/answer/508045413", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285790005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285790005/answer/451545900", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5e05\u7206\u68da\u4e86\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62643835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62643835/answer/451201685", "content": "\n\u6c42\u95ee\u67f4\u72ac\u548c\u67ef\u57fa\u4e00\u8d77\u517b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283966732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283966732/answer/454133172", "content": "\n\u9547\u9b42\u5973\u5b69\u90fd\u662f\u4e00\u7fa4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274350890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274350890/answer/376342643", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u4f60\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/431591899", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/522578121", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26198612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26198612/answer/492658505", "content": "\n\u54ea\u79cd\u52a8\u7269\u7684\u4ea4\u914d\u65b9\u5f0f\u5f88\u5947\u8469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22564337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22564337/answer/515133433", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bb\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/485447750", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20540818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20540818/answer/531050717", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u548c\u7f8e\u56fd\u519b\u4eba\u6301\u624b\u67aa\u7684\u65b9\u5f0f\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21008014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21008014/answer/528885647", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u7684\u81f4\u547d\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56250943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56250943/answer/526651466", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8131\u53e3\u79c0\u6f14\u5458\u6c60\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/516353258", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300444102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300444102/answer/532340276", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u5927\u5bcc\u8c6a\u90fd\u559c\u6b22\u5f80\u57fa\u91d1\u4f1a\u91cc\u9762\u6350\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24814371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24814371/answer/531569167", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u519b\u4e8b\u80fd\u529b\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21909075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21909075/answer/446741039", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5973\u751f\u5982\u4f55\u517b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23262431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23262431/answer/531909228", "content": "\n\u73b0\u5728\u5973\u751f\u53bb\u5370\u5ea6\u51fa\u5dee\u5b89\u5168\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33459040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33459040/answer/529345500", "content": "\n\u6c34\u6d52\u4f20\u91cc\u7684\u719f\u725b\u8089\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302162187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302162187/answer/530450297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 15 \u5c81\u7684\u521d\u4e2d\u5b66\u751f\u88ab\u8001\u5e08\u5f3a\u884c\u7406\u5149\u5934 10 \u5929\u672a\u4e0a\u5b66\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300716097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300716097/answer/522562908", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u6309\u7167\u4eba\u6587\u5730\u7406\u8fdb\u884c\u884c\u653f\u533a\u5212\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/526862564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33275699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33275699/answer/529136339", "content": "\n\u628a\u73b0\u5728\u7684\u732b\u79d1\u548c\u72ac\u79d1\u653e\u5230\u6050\u9f99\u65f6\u671f\uff0c\u80fd\u7ade\u4e89\u8fc7\u98df\u8089\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/526893096", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264618105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264618105/answer/502039228", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u770b\u7684\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/527627147", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281939853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281939853/answer/510611700", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u9645\u6cb9\u4ef7\u6bd4\u5341\u5e74\u524d\u964d\u4e86\u4e00\u534a\uff0c\u4e2d\u56fd\u6cb9\u4ef7\u5374\u4e00\u76f4\u5728\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860711/answer/505344413", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289038139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289038139/answer/465032945", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5510\u9a6c\u5112\u300d\u674e\u8fea\u56e0\u65e0\u6cd5\u507f\u8fd8\u66b4\u8d70\u6f2b\u753b\u300c\u5356\u8eab\u5951\u300d\u7684\u8fdd\u7ea6\u91d1\u800c\u8d77\u8bc9\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39218560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39218560/answer/523686663", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6bdb\u5229\u5170?\n"}]